聽日同後日就見真章

見到好多post話前副處長好叻對付示威又有魚革又14年運動 呢加長他人之氣無用既

聽日大埔就見真章 會出去既勇武就唔洗多講 不流血不被補

留係屋企既冷氣軍師同和理非就係直播好好睇清楚準備以後既日子

Btw香城online好似仲有好多道具未解鎖

光復香港 時代革命

推下先 雖然好廢話

再推

雖然廢話

推

推多下

推呀 自推

推爆佢

聽日大埔

入黎幫手推記者會

大大力推

推推

比多啲人見到

太多人驚就無人再去就失敗

一定贏

推到多啲人睇到

比多啲人知道唔使驚